大專學界及「我要攬炒」團隊新聞稿全文

即時發布
香港，2019年8月7日
新聞稿
各位香港市民、國際及本地傳媒：
是日2019年8月7日，我們謹此宣布大專學界將會聯同連登「我要攬炒」團隊，於下星期五8月16日晚上8時，假中環遮打花園舉辦萬人集會。是次晚會主題是「英美港盟 主權在民」。我們期望以這個集會為契機，聚合本地及國際力量，抵擋政權打壓。
六月至今，香港人努力不懈、萬眾一心，誓要改變香港眼下的種種黑暗。那怕是警隊襲擊市民、
黑社會橫行無忌、當權者濫捕和抹黑抗爭者，香港人仍然堅守最後防線，保衛香港。大專學界在
此重申，我們定必無懼奮戰，永不割𥱊，堅守五大訴求，勢與港人同行到底。
香港之所以尚未淪陷，除了不分派別、無大台的絕地抗爭以外，同樣有賴一群擁有國際視野的香
港人默默奮鬥。否則，香港可能早已淪為中國的一個普通城市，法治名存實亡。抗爭者不單捨棄
傳統包袱，亦創新地開拓民間外交的路徑。大專學界與連登「我要攬炒」團隊深信兩條戰線唇齒
相依，互為表裡，理應全力互相支援，以圖破局。
因此，我們11間大專院校學生會，於七月中聯合成立了「大專學界國際事務代表團」以加強與國際社會的聯繫。大專學界樂於與過去兩個月將香港問題帶到國際層面的連登「我要攬炒」團隊
（及其 Stand With Hong Kong 文宣行動）合作，一同在下周五舉辦集會，全民集氣，呼籲英國政府確認中國違反《中英聯合聲明》、英美兩國各自制訂通過《香港民主及人權法案》，還權於
民，保護香港。
Stand With Hong Kong 是「我要攬炒」團隊就中國違反《中英聯合聲明》發起眾籌成立的義務文宣行動。過去三星期，他們已經在新首相約翰遜當選當日於英國七大報章雜誌及多個網站刊登廣告、製作動畫影片、成立網站、發起聯署、舉辦倫敦紅色巴士遊行、組成單車隊抗議及於五個英國城市巨型廣告版刊登廣告。
在8月16日的遮打萬人集會中，就着過去兩個月的五大訴求之首（立即實行真雙普選，拒絕政治篩選），我們將透過嘉賓演講和英國、美國和香港的短片分享，呼籲：
(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。
假如中國決不撤回2014年的831決定、歸還香港應得的真普選，即使林鄭下台、展開獨立調查，過去兩個月的亂局只會一再重演，香港與中國將玉石俱焚。由二百年前開埠起，香港一直為世界的自由港、國際城市。此抗爭絕非僅僅是港人自主之戰，更是自由世界對抗極權的重要一役。
願我們香港人於生死存亡之秋，以悲憤心情為鐵志，化慘痛經歷為睿智，在國際社會與本土層面跟中國極權以死相搏，重光香港。
廣大香港市民，我們誠邀您出席8月16日晚上8時舉行的「英美港盟 主權在民」晚間集會，與我們一起攜手創造奇蹟，突破困局。
聯絡資料：
Fight For Freedom. Stand With Hong Kong
官方網站：
Facebook專頁：
Instagram：
Twitter：
電郵：pr@standwithhk.org
大專學界國際事務代表團
Facebook專頁：
張崑陽：+852 5188 7582
邵嵐：+852 5647 7696

推
[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

FOR IMMEDIATE RELEASE
Hong Kong, 07/08/2019
Press Release
To all Hongkongers, international press and local media:
Today (7 August 2019), we announce that student unions from eleven higher institutions in Hong Kong are joining forces with the LIHKG Scorched-Earth Team behind the “Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.” initiative to organise a rally on 16 August 2019 (Friday) at 8pm in Chater Garden, Central. The theme of the rally is “Stand With Hong Kong, Power to the People”, whereby we hope to unite local and international efforts in the struggle against tyranny.
Since June, Hongkongers have been relentlessly protesting for our freedoms. Despite the indiscriminate police brutality, attacks by triad gangsters, and the defamation and persecution by the government, Hongkongers have stood their ground and insisted on our five key demands. University students hereby reiterate that we will fight till the end and will never abandon our fellow Hongkongers in the struggle for the fate and survival of our dear home. Hong Kong has not yet fallen, thanks to both the non-sectarian and leaderless struggle on one hand and staunch advocacy on an international level on the other. Otherwise, Hong Kong might already have become an ordinary Chinese city, with the rule of law living only in name.
As protesters escalate local efforts, some of us have creatively engaged in grassroots diplomacy. The student unions and the Scorched-Earth Team believe that uniting the global and local efforts is crucial to breaking the current impasse.
Thus, the eleven student unions have jointly established the Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation (the “HKHIIAD”) in July for a global impact. We are pleased to collaborate with the Scorched-Earth Team and its Stand With Hong Kong initiative which has led the global advocacy efforts in the last two months. We are now co-organising a rally next Friday to call for support from the public. Ultimately, we look to the UK and US governments to (i) declare a breach of the internationally binding Sino-British Joint Declaration by the Chinese government and (ii) legislate Magnitsky-style sanctions to return power to Hongkongers and safeguard Hong Kong from Chinese interference.
Stand with Hong Kong is a crowdfunding campaign organised by the Scorched-Earth Team regarding China’s breach of the Sino-British Joint Declaration. Over the past three weeks, the Team has published advertisements in seven UK media outlets upon the election of the new Prime Minister, published an animated explainer, launched a petition campaign, organised a double-decker rally and a bike ride protest, and set up billboard advertisements in five UK cities.
In light of our core demand to elect a truly democratic government by universal suffrage without political screening, the upcoming “Stand With Hong Kong, Power to the People” assembly on 16 August consists of a series of guest talks and videos from the US, the UK and Hong Kong in order to demand:
1) The UK to declare a Chinese breach of the Sino-British Joint Declaration, a binding international treaty; and
2) The US Congress and the UK Parliament to legislate Magnitsky-style sanctions upon the persons responsible for / complicit in the suppression of rights and freedoms in Hong Kong.

Even if Hong Kong’s Chief Executive, Ms. Carrie Lam, were to step down and/or appoint an independent inquiry into the police force, only a truly democratic government established by universal suffrage can ensure that the political turmoil and continuous police brutality inflicted upon the city in the last two months will not be repeated. Hong Kong is always an international city since Britain opened it up into an entrepôt nearly two hundred years ago. This is not only a fight for the autonomy of Hong Kong but also a key battle of the Free World against the tyranny of authoritarianism.
At this critical juncture, we hope Hongkongers will transform their anger and despair into a lasting resolve for change and their painful experience into wisdom. We will continue the fight for the freedom of Hong Kong locally and internationally. We will not stop until our city has what it was promised: a truly democratic government established by universal suffrage.
Dear Hongkongers, we invite you all to join us at the “Stand With Hong Kong, Power to the People” rally on 16 August at 8 pm. Let’s break the impasse and create a miracle together.
Contact Information:
Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.
Official website:
Facebook Page:
Instagram:
Twitter:
Email: pr@standwithhk.org
Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation (the “HKHIIAD”)
Facebook Page:
Sunny Cheung: +852 5188 7582
Joey Siu: +852 5647 7696

Push

推！！！

攬炒巴

民間記者會

push

撐816集會

上呀！

留名

攬炒巴～～～

推

P

真心 攬炒巴你自己小心
隔離有POST要錫你春袋呀

pish

絕對支持

非推不可！

高質

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

攬炒巴改咗名?

我係支持攬炒，但可唔可以改個個名，太明刀明槍

推
希望有多d界別加入, e.g.教育, 法律

LIHKG Scorched-Earth Team

是次晚會主題是「英美港盟 主權在民」。

我要攬炒！

好波

「我要攬炒」呢個名會唔會係集會以顯眼的印刷品出現？如果有，國際社會會恐慌佢地既利益會因為香港同中國攬炒而受損

無呀,攬炒巴仍然係攬炒巴

支持

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

推咗先再睇

多謝香港人嘅努力

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

推呀

好pro

gogogo

創造奇蹟，突破困局

點解無人理?

最愛攬炒巴

人手置頂

麻包袋
支持！

咪能野真雙普選 雙普選就雙普選la
英文又true mud 9
鬼佬當你on9

多謝你地

撐攬炒

You burn wil us

抗爭宣言

警察有可能會搞攪炒巴團隊 小心為妙

我要攬炒

支持大攬炒

推L爆佢

可唔可以幫推埋
黑警濫權報告

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

麻包袋

點解冇人推

點解無人推

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

就唔信推唔到第一頁

推，但擔心攬炒團隊被搞

一定要支持攬炒團隊

支持 支持 大大力支持

推，但記得唔好變做大台

推爆佢！！

我覺得 （我要攬炒）團隊 唔好出席

冇錯，真係冇錯
香港呢一役，係自由世界對抗極權既戰爭

要記得中國對人民可以做啲咩。

要記得新疆，要記得西藏，要記得維權律師，要記得社會信用制，要記得監控燈柱，要記得RFID 身份證. 仲有好多

有睇1984, Brave New World，華氏451 等等既小說都知咁既社會下既人會係點.

對於呢種反烏托邦式既極權既擴展，係零妥協
，一定要抗爭

就算我地最後不敵強權都好，我地要世人記得 呢個就係我地香港人既 "Finest Hour"

P牌好開心可以留言支持攬炒巴

推推推

希望行完呢個戰術達到目標就退返落黎比抗爭者上
唔好成為大台

冇人理？

我愛攬炒巴

係暴政令人民覺醒

賣埋紙傳媒要包括埋香港！

我愛攬炒team

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

留名等睇攬炒巴出黎

攪炒巴唔好出黎呀！最多用facetime，唔好出樣呀！因住俾差佬捉你話你係大台係leader呀！佢地死都唔信市民全自發各有各做呀!!

拜託做多d文宣，好多人都未知

推 和理非表示錫春袋都唔割攬炒巴

應該係高官及其子女及親屬，必須要誅九族！
另外，經濟制裁加關稅！
應該唔只英美，要係五眼集團英美加澳紐，英語國家！

我冇野講

最好將美英2字唔好提
免得被捉蟲

無人推?

Support

光復香港，時代革命
香港加油 💋💋💋

正！

If we burn, you with us!!

得一千正皮咁少

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

推呀屌

PUSH

攬炒巴，一定推爆佢！！！！

(突發) Trump劍指中共和香港，頒發行政命令在經濟上封殺與伊朗交易的國家

搵多啲港共同伊朗勾結嘅證據

[突發！］全部人入嚟幫手簽俾蔡英文嘅公開信！！！

我要攬炒巴

推！

push!!!

PUSH PUSH

推呀屌
我愛攬炒巴

下咁少推搞到我今日先睇到！！！！！

攬抄巴自己出post la!!!!

up

我無野講

屌爆土共個屎忽

民間外交部，加油
最好拉多d學術團體同國際政要啦
都知好難

結盟外國，聰明！